覺唔覺好多負能量撚都係動漫撚

係咪睇太多動漫 咩主角係普通內向比人恰毒撚 跟住原來有最強嘅力量去支配全世界 on撚鳩鳩屌你老母閪 之後現實班毒撚睇完就瘋狂ff 覺得自己繼續廢落去就會搵到自己生存意義
利申 見過呢d人 成個袋掛哂動漫公仔 手機wp同ls都係動漫公仔 同佢講野佢會無啦啦講幾句好撚灰嘅9唔撘8野 應該係動漫對白 好撚得人驚

係

啱呀

覺

沒錯

55

屌你一定係呢d死毒撚

After ching

但我係政治撚喎，係咪個別例子？

樓主嘅論點好似有啲Hasty Generalization喎…

我唔睇